[集思廣益] 你地聖誕同生日會送咩俾另一半？

如題